## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose a nickname to acess your school profile"
msgstr "選擇一個暱稱以存取您的學校資料"

#: lib/organizations/school_live/school_new.ex:12
#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:3
#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create school"
msgstr "建立學校"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:11
#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: lib/organizations/school_live/school_new.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "School could not be created"
msgstr "無法建立學校"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:13
#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "School email"
msgstr "學校電子郵件"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:12
#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "School name"
msgstr "學校名稱"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "School updated successfully"
msgstr "學校更新成功"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.ex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not update logo!"
msgstr "無法更新標誌！"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logo updated successfully!"
msgstr "標誌更新成功！"

#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add manager"
msgstr "新增管理員"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:114
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add student"
msgstr "新增學生"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:113
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add teacher"
msgstr "新增教師"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:99
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:109
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not add user!"
msgstr "無法新增使用者！"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:104
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User not found!"
msgstr "找不到使用者！"

#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approved by: @%{username}"
msgstr "由 @%{username} 批准"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:101
#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove user"
msgstr "移除使用者"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:51
#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:48
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not approve user!"
msgstr "無法批准使用者！"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:66
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not reject user!"
msgstr "無法拒絕使用者！"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:79
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not remove user!"
msgstr "無法移除使用者！"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:25
#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:62
#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:42
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User approved!"
msgstr "使用者已批准！"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.ex:60
#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User rejected!"
msgstr "使用者已拒絕！"

#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This will remove %{username} from your school. They won't be able to see your school anymore unless you approve them again."
msgstr "這將從您的學校中移除 %{username}。除非您再次批准他們，否則他們將無法再看到您的學校。"

#: lib/components/delete_item.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deleting this item will remove all of its content. This action cannot be undone."
msgstr "刪除此專案將刪除其所有內容。此操作無法撤消。"

#: lib/components/delete_item.ex:46
#: lib/components/delete_item.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "CONFIRM"
msgstr "確認"

#: lib/components/delete_item.ex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirmation message does not match. You typed: %{confirmation} but you need to type %{message}."
msgstr "確認訊息不符。您輸入的是：%{confirmation}，但您需要輸入：%{message}。"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:1
#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_edit.ex:14
#: lib/dashboard/lessons/lesson_cover.ex:10
#: lib/dashboard/lessons/lesson_cover.html.heex:1
#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: lib/dashboard/courses/course_new.ex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create a course"
msgstr "建立課程"

#: lib/dashboard/courses/course_new.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create course"
msgstr "建立課程"

#: lib/dashboard/home.ex:17
#: lib/layouts/components/app_menu.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dashboard"
msgstr "儀錶板"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:34
#: lib/dashboard/courses/course_new.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Published"
msgstr "已發布"

#: lib/components/delete_item.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type CONFIRM to delete %{name}."
msgstr "輸入確認以刪除 %{name}。"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unpublished"
msgstr "未發布"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "+ Lesson"
msgstr "+ 課程"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add image to option"
msgstr "為選項新增圖片"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add option"
msgstr "新增選項"

#: lib/dashboard/courses/course_student_view.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All answers were correct."
msgstr "所有答案都是正確的。"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Check this option if this is the correct answer."
msgstr "如果這是正確答案，請選擇此選項。"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not add option!"
msgstr "無法新增選項！"

#: lib/dashboard/courses/course_view.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not change the lesson order!"
msgstr "無法更改課程順序！"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_switch.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not change the step order!"
msgstr "無法更改步驟順序！"

#: lib/dashboard/courses/course_view.ex:40
#: lib/layouts/components/lesson_select.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not create lesson!"
msgstr "無法建立課程！"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_switch.ex:60
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not create step!"
msgstr "無法建立步驟！"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not delete course!"
msgstr "無法刪除課程！"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:93
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not delete lesson!"
msgstr "無法刪除課程！"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:167
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not delete option!"
msgstr "無法刪除選項！"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not delete step!"
msgstr "無法刪除步驟！"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.ex:78
#: lib/dashboard/lessons/lesson_cover.ex:28
#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not update cover!"
msgstr "無法更新封面！"

#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_edit.ex:65
#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_publish.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not update lesson!"
msgstr "無法更新課程！"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:153
#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:121
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not update option!"
msgstr "無法更新選項！"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Course deleted successfully!"
msgstr "課程已成功刪除！"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:38
#: lib/dashboard/courses/course_new.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Course description"
msgstr "課程描述"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:25
#: lib/dashboard/courses/course_new.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Course slug"
msgstr "課程縮寫"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:19
#: lib/dashboard/courses/course_new.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Course title"
msgstr "課程標題"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Course updated successfully!"
msgstr "課程已成功更新！"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.ex:74
#: lib/dashboard/lessons/lesson_cover.ex:22
#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cover updated successfully!"
msgstr "封面已成功更新！"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete lesson"
msgstr "刪除課程"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete option"
msgstr "刪除選項"

#: lib/content/content_context.ex:72
#: lib/dashboard/courses/course_view.ex:32
#: lib/layouts/components/lesson_select.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Description for lesson %{order}. You should update this."
msgstr "課程 %{order} 的描述。您應該更新這個。"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:75
#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:84
#: lib/dashboard/schools/school_list.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Drag the lessons to change their order"
msgstr "拖動課程以更改其順序"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.ex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit course"
msgstr "編輯課程"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:26
#: lib/dashboard/courses/course_new.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Friendly identifier used to access your course. I.e. my-course-name"
msgstr "用於存取您的課程的友善識別名稱。例如：my-course-name"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Is correct?"
msgstr "是否正確？"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Is public?"
msgstr "是否公開？"

#: lib/content/content_context.ex:71
#: lib/dashboard/courses/course_view.ex:31
#: lib/layouts/components/lesson_select.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lesson %{order}"
msgstr "課程 %{order}"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lesson cover"
msgstr "課程封面"

#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_edit.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lesson description"
msgstr "課程描述"

#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_edit.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lesson name"
msgstr "課程名稱"

#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_edit.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Lesson updated successfully!"
msgstr "課程已成功更新！"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Option feedback"
msgstr "選項回饋"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Option title"
msgstr "選項標題"

#: lib/dashboard/courses/components/course_publish.ex:15
#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_publish.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Publish"
msgstr "發布"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove step"
msgstr "移除步驟"

#: lib/dashboard/courses/components/course_publish.ex:19
#: lib/dashboard/lessons/components/lesson_publish.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unpublish"
msgstr "取消發布"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Untitled option"
msgstr "無標題選項"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update option"
msgstr "更新選項"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feedback message displayed after a user answers this question. You can provide some additional context on why this is wrong or correct."
msgstr "使用者回答此問題後顯示的回饋訊息。您可以提供一些額外的上下文，解釋為什麼這是錯誤或正確的。"

#: lib/dashboard/courses/course_edit.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When checked this course will be visible to all students from your school. Keep it unchecked if you want this course to be visible only to invited students."
msgstr "勾選此選項，您的學校的所有學生都可以看到這門課程。如果您希望只有被邀請的學生能看到這門課程，請不要勾選。"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Privacy policy URL"
msgstr "隱私政策網址"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Terms of use URL"
msgstr "使用條款網址"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_switch.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Drag the steps to change their order:"
msgstr "拖動步驟以更改其順序："

#: lib/content/content_context.ex:392
#: lib/dashboard/lessons/components/step_switch.ex:52
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Untitled step"
msgstr "無標題步驟"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_content.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "A lesson has multiple steps. Use them to tell a story, explain a concept or ask a question. Keep them short and simple."
msgstr "一堂課有多個步驟。使用它們來講故事，解釋概念或提問。保持簡短和簡單。"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:78
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add image to step"
msgstr "為步驟新增圖片"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_image.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Click to add an image to this step."
msgstr "點選以為此步驟新增圖片。"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.ex:106
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not update image!"
msgstr "無法更新圖片！"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_content.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not update step!"
msgstr "無法更新步驟！"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_content.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit step"
msgstr "編輯步驟"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_content.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update step"
msgstr "更新步驟"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit image"
msgstr "編輯圖片"

#: lib/dashboard/lessons/components/step_image.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit step image"
msgstr "編輯步驟圖片"

#: lib/dashboard/courses/components/course_publish.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Could not update course!"
msgstr "無法更新課程！"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:89
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your image should be 64x64px (or use a 1:1 proportion)."
msgstr "您的圖片應為 64x64px（或使用 1:1 的比例）。"

#: lib/layouts/components/app_menu.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage courses"
msgstr "管理課程"

#: lib/layouts/components/app_menu.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage school"
msgstr "管理學校"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your image should be 250x250px (or use a 1:1 proportion)."
msgstr "您的圖片應為 250x250px（或使用 1:1 的比例）。"

#: lib/layouts/components/lesson_select.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create a lesson"
msgstr "建立課程"

#: lib/dashboard/lessons/lesson_view.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All content from this lesson will be deleted. This action cannot be undone."
msgstr "此課程的所有內容將被刪除。此操作無法撤消。"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:25
#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: lib/layouts/templates/dashboard_course.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:11
#: lib/dashboard/home.html.heex:17
#: lib/dashboard/schools/school_list.html.heex:16
#: lib/dashboard/schools/school_view.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: lib/dashboard/courses/course_view.html.heex:11
#: lib/dashboard/home.html.heex:17
#: lib/dashboard/schools/school_list.html.heex:16
#: lib/dashboard/schools/school_view.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Public"
msgstr "公開的"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "These are the options students can select while playing this step."
msgstr "這些是學生在進行此步驟時可以選擇的選項。"

#: lib/dashboard/courses/course_user_list.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This will remove %{username} from your course. They won't be able to see your course anymore unless you approve them again."
msgstr "這將從您的課程中移除 %{username}。除非您再次批准他們，否則他們將無法再看到您的課程。"

#: lib/dashboard/schools/user_list.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not toggle analytics tracking!"
msgstr "無法切換分析追蹤！"

#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disable analytics"
msgstr "停用分析"

#: lib/dashboard/schools/user_list.html.heex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable analytics"
msgstr "啟用分析"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Require email confirmation?"
msgstr "需要電子郵件確認？"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When checked, users will be required to confirm their email address before they can log in."
msgstr "勾選後，使用者在登入前必須確認他們的電子郵件地址。"

#: lib/organizations/school_live/school_new.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "App type"
msgstr "應用程式類型"

#: lib/organizations/school_live/school_new.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Marketplace"
msgstr "市場"

#: lib/organizations/school_live/school_new.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "SaaS"
msgstr "軟體作為服務"

#: lib/organizations/school_live/school_new.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "White label"
msgstr "白色標籤"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Allow anyone to sign up?"
msgstr "允許任何人註冊？"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Allow guest users?"
msgstr "允許訪客使用者？"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When checked, anyone can create an account. When unchecked, they can still sign up but you will have to approve their account before they can use it."
msgstr "勾選後，任何人都可以建立帳戶。取消勾選後，他們仍然可以註冊，但您必須在他們使用帳戶之前批准他們的帳戶。"

#: lib/dashboard/schools/school_edit.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When checked, users won't need to create an account to play your courses. Keep it unchecked if you want users to create an account first."
msgstr "勾選後，使用者不需要建立帳戶來玩您的課程。如果您希望使用者先建立帳戶，請不要勾選。"

#: lib/dashboard/schools/school_list.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All schools"
msgstr "所有學校"

#: lib/dashboard/schools/school_view.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users:"
msgstr "使用者："

#: lib/dashboard/schools/school_list.html.heex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You loaded all schools."
msgstr "您載入了所有學校。"

#: lib/dashboard/lessons/components/option_list.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This option was selected %{count}% of the time."
msgstr "此選項被選擇了 %{count}% 的時間。"
